想問一下高我是否可以監視別人？

早幾個月連登突然咁多人講newage/靈修/神秘學，有無手足知道可唔可派高我，又或者係鬼怪去監視人？我咁問唔係想咁做，而係以前識得個朋友講過佢可以搵高我去保護人，所以想了解下

高乜撚 1999
定我蠢

小弟剛剛出黎社會 在工場上班 說話技巧未太好 多多關景

我矮